Buffett支那譯名"巴"菲特點解咁耐都冇人屌?

明明由細到大都係聽開畢菲特，幾時開始個個都叫巴菲特
Wiki香港繁體都係寫畢菲特

黃子華棟篤笑都係叫畢菲特

玩膠嘅叫菲比斯都冇咁嬲

叫開畢彼特

叫開英文Buffett

連登仔叫開廢老

叫開部飛

叫開自助餐

你好幽默

叫開傻尻

叫開巴比迪

畢比斯

叫開窩輪

唔係菲比斯咩

叫開路飛

「當潮水退去時，才發現自己在裸泳」- 菲比斯

有無人知佢最後合唔合格

叫開廢老